有冇人好憎望住塊EVF

好冇生命咁，都係DSLR最好。

從來都唔用電腦睇相

睇開2024 ground glass

好冇安全感